香港缺少一個孟波

好靚仔又威猛

收到風樓豬係黑警 大家小心D

Good afternoon sir!

成龍大哥！

屌